香港人真係悲哀, 每日集體回憶一次, 屌社會蝗化商業化

3.1億支助海洋公園發展旅遊教育就屌晒鬼

你細個冇跟學校去海洋公園寫生過
你細個冇聽過海威小姐

一萬張門票只係3.1億其中一部分
放幾億做返d有意義 非牟利既事有乜唔好

海洋公園先至係最有意義既事
錢入返政府袋 又支持本土地標項目
而且係教育下一代
如果只係向錢睇 叫政府all in 700咪算

學校有撚帶過我地去海馬公園

你細個冇跟學校去海洋公園寫生過
你細個冇聽過海威小姐

以上皆沒有

3億比海洋公園我無意見, 但同時間300億放去深圳個咩合作發展區我就屌佢老母啦!
果度我地出技術出人力, 仲要出埋300億??? 深圳做左D乜?好似係租地比你咋!(仲要貴租)